急！出咗M16自動步槍

5.56mm子彈
30發一匣
可連射，唔肯定狗版可唔可以
配4倍鏡

400m內都係射程
一定係實彈

20rounds only
Semi auto

配ACOG 可上橡膠子彈

佢老尾 打仗殺人呀依家？

推啊屌

屌你
資料錯唔撚洗拉呀？

似ar15多啲

推呀

大埔一田天橋, 得街坊住戶

推

夠膽咪開槍囉
今日緬甸,明日香港

未射即係未出 下次標題講好啲

拉

做乜周街都係真槍 我屌你老母

呢張相未上匣,不過唔見得係拋浪頭

睇相似短彈匣二十發個種

千祈唔好去圍油麻地狗屋啊

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

m16 好似係 burst fire

陳雲：晚間教路。宣布撤離，之後小組突圍而出就可以，信任警方放生之餘，也要提防被拘捕。
無人要流血的，不論警民，大家都想平安，日後再相見，不論在戰場或和平地方。
不要將情況看得這麼悲痛，根本不是。
另外，要走趁早，不要待到清晨時分，那時人會發脾氣，做錯判斷，也比較決絕。

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

M16係屬於AR-15家族

屌痴撚線

AR15咪即係M16

拉

短匣嚟嘅

diu

SO?

其實拎起枝手槍已經夠撚哂

香港入既型號唔係軍版,理論上得半自動(當然要改唔難

yes,拉

香港無AR-15橡膠子彈，得實彈

Ar15

咁樣佢先可以最少既人守poly以外既地方

睇清楚啦,20rd短匣個長度都去到尾指,而家下機匣下面見晒佢個腰帶扣

你講乜撚野呀
擎咗槍啦

洗唔洗塞埋粒彈入你個閪度先開post ar

狗係民用版 無連射

比人搶左做武器會點

push

我識呢啲槍都係因為玩PUBG
估唔到而家出街都真係要望住呢啲槍

食雞咩仆街

on你老母ly

Push

急！！！
幫share同時
like呢條comments！！！！咩都試！！！！

pish

無上彈夾, 應該得一飛. 狗都驚比人搶.

橡你老母

應該都係

香港狗察 _槍自_

邊到????? 急!!!

咪撚搶 一搶就開真槍

ONLY? 你去試下比狗射20rounds囉

我認為係靠嚇

仲玩電話出去了

屌你老母臭閪

AR-15嚟 係美國佬改埋啲咩M4 M16

已經同出老解冇分別

點解要起哂剛?

佢就係咁仆街實彈夾橡膠子彈

半自動？

劉炳強一上任就咁，唉

有可能係短匣
咪撚再拉

咩事？

算吧啦，捉到狗都放啦，不可能會搶

咁你又拉乜撚野呀

有對等武器先叫打扙
依家係屠殺

當自己pubg？

兩個彈匣正反用duct tape 貼實果隻？

依嫁先知?

屌你
呢個post釣哂啲鬼出嚟

又拉post又only 做乜鳩

Dllm

得個樣姐

1. 依定呢個配備一定係556 金屬彈頭。

2. 得廿飛。半自動，即係單發，Semi Auto。

3. 倍數瞄準鏡，Trjicon ACOG。受過訓練嘅一兩百米致死唔係難度

4. 仲未有開槍紀錄。唔希望有。

橡膠彈匣係有顏色 實彈係黑色 方便記認 而家係黑色...

呢怕野分分鍾勁撚過老解個把

依家*

M16有全自動AR15得半自動

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Wtf

已經一樣

屌...

呢支野比B43仲好用, 有鏡, long barrel

講左呢把係AR-15
聽聞話AR-15單點,M16連射
(好似係)

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

大埔黎

警察到而家一個都未死亦都冇重傷！
如果你開實彈打死示威者，你就係香港嘅罪人！
滿手鮮血嘅政府一定要落台！

未上匣呀

lm

AR-15係一個大家族
M16係大家族入面嘅其中一個成員

早一兩個鐘前既事 係大埔

依家樓豬打錯嘢喎

乜鳩配個鏡可以用唔同彈on99

大埔黎

果陣隻狗上左短匣 20粒子彈

屌你老母，敢開槍，全城暗殺黑警

屌

d狗真係當而家挽pubg on撚9

AR-15
5.56mm
20發一匣
射程 550公尺
Semi auto
平時防暴隊每隊都有一支, 下午第一次公開拎出黎指向POLYU
PUSH

End for them?

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

咁你就唔好講M16, M16可以掃射, 同埋香港應該冇

係咪想屠殺
全世界睇撚住你班屠夫

M16A2
30 round
NATO 5.56*42mm

仆街喺大埔天橋都用，明顯落order 想屠城

AR-15都可以有連射
M16都有版本係單發

M16 = AR-15
AR-15 =/= M16

呢把係AR15
彈匣啲資料又錯

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

點解全部美式裝備

整比美軍用先叫M16系列， 呢隻係整比執法部門細節唔同
不過一樣嘅地方在於打落人到都係會死

槍我唔太識
話哂M16 你查下就知,
美國佬打杖用
我諗點都好過強國個把咩狗撚式
雖然都係差不多架啦兩者

唉 好多人真係唔識架

請問資料有出入係咪咁大問題
係咪AR-15唔會打死人
M16就會打死人

仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?

鄧坐館幾撚惡喎

你咁諗 講真槍咪算
咩型號唔重要

真係 冚家剷
中國人都係仆街自己人打自己人

CLS

絕對好過95, 唔好講M4 416果D怪物, M16就算A1我都信佢好過
美國人看著此般用他們捍衛自由既槍屠殺平民, 有咩感想

M16正常入唔到口 因爲美國唔會賣俾非盟友
呢枝係AR15 無全自動 只得半自動

未上彈匣

一街真槍都唔係宵禁

arms research話有shotgun同paintball gun

鄧狗一上就出實彈，老豆搵唔搵到佢

嘩開post啲資料錯曬原來冇問題
張相就三個鐘前已經有
你揀呢啲時候post
又講到可以連射
想引起恐慌?

一定要推到國際
人道組織

將香港緊急狀態

佢選擇唔走

為咗開番條隧道你殺人！
你有病啊！？？？

tweet出去

殺人犯

一把全自動一把半自動
你咁講佢哋不嬲都有槍洗鬼開po

佢講緊短匣 最多可以填裝二十發
應該唔係講話無咁致命
一粒子彈都已經足夠致命

連登仔不嬲都唔識善用不推文呢個功能

x12

Twitter槍火專家：M16A1 pattern

用簡單軍事分類：
M16係5.56mm小口徑自動步槍
AR15係5.56mm小口徑半自動步槍

香港嗰款AR15屬於比較早嘅M16A1世代
唔可以發射大威力SS109彈 所以唔一定打穿Level III防彈衣 當然香港應該冇平民有 所以一樣係極度致命

一般近距離直接穿越身體 殺傷力可能低手槍少少 但係幾十米之內打中之後會翻滾留喺身體裏面 打仗身軀基本上都好難救

起碼冇殺得咁快

實彈黎 但甩左彈匣
佢覺得有需要就會上彈射

正常唔會裝滿 因為已經老化容易卡彈
入15-18發多

前差佬手足講

點解配個ACOG可以變咗上唔同彈咁得意

醫生 first aid全部被捕

之前無聊睇過啲資料, 每部衝鋒車都有一把mp5同埋ar15

未埋到身都俾人打穿左啦，未計有槍帶扣住點搶槍呀

AR15 D彈初速成900M S , 出左身實死
冇 .38咁樣一兩槍都仲頂到

屌
連登仔冇撚得救
呢個時候仲要喺度爭論係AR-15定M16
仲要乜柒都拉一餐
係咪想啲手足唔知，鳩衝去食嗰廿飛？

屌你老味正仆街
十世都還唔撚晒你地做過嘅野

若有落單一撚定要圍搶
等佢哋升級武器升得咁爽鴉嗱

True

3發連射
正常一粒彈已經可死人

you know the stuff..!

打pubg呀宜家

Does anyone see any magazines for that M16? Is that police officer carrying around an empty M16 with no ammunition for it anywhere in his kit?

叻啦 知上面班人好熟槍械
唔出去都算鳩數啦 仲要為左啖係度死拗 製造網路垃圾 阻人推post
不推文 拉

覺得資料有錯嗰班專家麻煩去更正下維基

推上國際呀!!!!

呢度有軍火專家 可以討論下

呢把野好似好撚勁

烏克蘭場仗唔係正正就係有狗魚目混珠偷偷用實彈射殺示威者最終觸發雙方互有死傷...香港轉捩點莫非都離唔開呢點????

佢就真係on99 照佢咁講6月條條例都唔需要反住啦 不如等佢過撚埋立法會立咗法先出嚟反啦 弱智

痴撚線 真係會血腥鎮壓

中身都好撚大鑊

政治問題政治解決
無能特首委過於民
警暴鎮壓全城反抗
如不收手柒出國際

乜9膠彈駛用4X

p

佢就咁攞住支ar步槍都係恐嚇

警方到依家一條友重傷都未試過，攞實彈真係失控到極點

不過你睇近啲嘅話佢哋啲槍都已經生曬銹， 都唔知佢哋真係射嘅話可唔可以operate 到

係隻狗太短 定把槍太長

On99 幫你推翻

宜家係香港最接近台灣228/香港64的一刻，一定唔可以比佢發生，上街嘅上街，國際戰線嘅國際戰線!

烏克蘭班狗直接持真槍黎殺人 , 已經冇底線

b

下！？？咩意思啊！

香港班黑警打從心底都想開實彈好耐...尋日解放軍清路障今日就猛攻理大背後一定有中共指使

Blocked

推國際

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

condom仔問過習帝未?

開槍全世界都會針對中共，到時要死嘅係全中國!!!

推曬上國際先 咁多實彈槍都唔宣報任何緊急狀態 咁之後仲得了

痴撚線㗎你，拎咗出嚟就係出啦。
你拎咗把刀出嚟，你有得射刀呀？咁唔用得個出字啦喎？
智障腦殘

有啲橡膠膠好似5.56 咁嘅樣？

有
不過有巴打話狗冇買過
我見解係橡膠槍會有橙色標示識別
而我地見到嘅係全黑色嘅

呢個post 非常紅, 一次過炸晒啲 mon po 狗出嚟

diu! *好 唔係紅

你睇下邊個拉就知

再咁落去

即係逼手足唔女恐襲遮

柒咗添

解放軍話事 射人唔手軟

其實班警察 仲想唔想係香港生存??

佢地一用實彈鎮壓, 以後香港無佢地容身之所